# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-04 20:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-05 17:15+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:68
msgid "Application must be run with a circuit definition file."
msgstr "应用程序必须与电路定义文件一起运行。"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:136
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:137
msgid "Circuit Definition"
msgstr "电路定义"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:138
msgid "Inputs"
msgstr "导入"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:139
msgid "Monitors"
msgstr "监测"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:174
msgid ""
"Logic Simulator: interactive graphical user interface.\n"
"Enter 'h' for help."
msgstr ""
"逻辑模拟器：交互式图形用户界面。\n"
"输入“h”以获取帮助。"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:199
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:202
msgid "Browse for a file"
msgstr "浏览文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:203
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:206
msgid "Save the file"
msgstr "保存文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:207
msgid "New"
msgstr "新"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:210
msgid "Create a new file"
msgstr "制作新文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:212
msgid "Compile"
msgstr "编译代码"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:216
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:219
msgid "Run the simulation"
msgstr "运行模拟"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:220
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:223
msgid "Continue the simulation"
msgstr "继续模拟"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:224
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:227
msgid "Reset the simulation"
msgstr "重置模拟"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:233
msgid "Cycles"
msgstr "周期"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:236
msgid "Save Plot"
msgstr "保存图表"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:239
msgid "Save signal trace as an image"
msgstr "将图表另存为图像"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:240
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:243
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:410
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:244
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:247
msgid "Quit Logic Simulator"
msgstr "退出逻辑模拟器"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:273
msgid ""
"Logic Simulator\n"
"Created by Yi Chen Hock, Michael                           Stevens and Cindy "
"Wu\n"
"2022"
msgstr ""
"逻辑模拟器\n"
"由 Yi Chen Hock, Michael Stevens 和 Cindy Wu 创建\n"
"2022"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:275
msgid "About Logsim"
msgstr "逻辑模拟器相关知识"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:283
msgid "Number of simulation cycles set to: {}"
msgstr "周期数量被设定为: {}"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:321
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:420
msgid "Changes you made may not be saved."
msgstr "您所做的更改未必保存."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:322
msgid "Quit application?"
msgstr "退出应用软件?"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:333
msgid "Compiling..."
msgstr "正在编译."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:355
msgid "File saved and compiled successfully."
msgstr "文件已保存."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:359
msgid "File compiled with errors."
msgstr "文件编译有错误."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:363
msgid "Parser failed to work :("
msgstr "操你妈 :("

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:369
msgid "No monitors."
msgstr "没有显示器."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:373
msgid "Run button pressed."
msgstr "执行键被按下."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:380
msgid "Continue button pressed."
msgstr "继续键被按下."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:389
msgid "Simulation reset."
msgstr "模拟键重置."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:390
msgid "Reset button pressed."
msgstr "重置键被按下."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:421
msgid "Open a new file?"
msgstr "打开新文件?"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:432
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:448
msgid "Error opening file."
msgstr "打开文件出错."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:449
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:488
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:515
msgid "Error"
msgstr "有错误"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:465
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:495
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:523
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:466
msgid "new_definition_file"
msgstr "操你妈"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:467
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:525
msgid "Text documents"
msgstr "文本文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:487
msgid "Error creating file."
msgstr "错误制作文件."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:490
msgid "File created successfully in {}"
msgstr "文件创建成功在{}"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:496
msgid "image"
msgstr "图片"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:497
msgid "PNG files"
msgstr "PNG 文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:514
msgid "Error saving file."
msgstr "保存文件出错."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui.py:518
msgid "File saved."
msgstr "文件已保存."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_canvas.py:210
msgid "Cycle"
msgstr "周期"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_canvas.py:322
msgid "Canvas redrawn on paint event, size is "
msgstr "画布重绘在绘画事件, 方面是 "

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_circuitdef_tab.py:62
msgid "Reset the simulation first to edit!"
msgstr "首先重置模拟为了编辑!"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:82
msgid "Type commands here"
msgstr "在这里打字指令"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:114
msgid "Error! Invalid command!"
msgstr "误差! 错误的指令!"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:118
msgid "User commands:"
msgstr "使用者指令:"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:119
msgid "run the simulation for N cycles"
msgstr "运行模拟 N 个周期"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:120
msgid "(from scratch)"
msgstr "(从头开始)"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:121
msgid "continue the simulation for N"
msgstr "继续模拟 N"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:122
msgid "cycles"
msgstr "周期"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:123
msgid "set switch X to N (0 or 1)"
msgstr "开关 X 调成 N (0 或者 1)"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:124
msgid "help (this command)"
msgstr "帮助 (这个指令)"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:133
msgid "Successfully set switch."
msgstr "成功设置开关."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:136
msgid "Error! Invalid switch."
msgstr "有误差! 开关错误."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:148
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:149
msgid "Error! Network oscillating."
msgstr "有误差! 电路摆动."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:164
msgid " cycle(s)"
msgstr " 周期"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:164
msgid "Running for "
msgstr "运行 "

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:180
msgid "Error! Nothing to continue. Run first."
msgstr "有误差! 没有什么可继续的. 先运行代码."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:183
msgid "Continuing for"
msgstr "继续"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:183
msgid "cycles."
msgstr "周期."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:184
msgid "Total:"
msgstr "总数:"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:213
msgid "Error! Expected a name."
msgstr "有误差! 预料名."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:231
msgid "Error! Unknown name."
msgstr "有误差! 未知的名."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:259
msgid "Error! Expected a number."
msgstr "有误差! 预料数字."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:268
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_consoleout_tab.py:273
msgid "Number out of range."
msgstr "数字."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:67
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:101
msgid "ON"
msgstr "开"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:69
#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:109
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:102
msgid "Set switch {} to 1."
msgstr "将开关{}设置为 1."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:105
msgid "Switch {} set to 1."
msgstr "将开关{}被设置为 1."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:110
msgid "Set switch {} to 0."
msgstr "将开关{}设置为 0."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_inputs_tab.py:112
msgid "Switch {} set to 0."
msgstr "将开关{}被设置为 0."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:43
msgid "Type"
msgstr "机型"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:45
msgid "All"
msgstr "所有"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:45
msgid "Gate"
msgstr "逻辑门"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:45
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:46
msgid "Clock"
msgstr "钟"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:46
msgid "D-Type"
msgstr "D-型"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:48
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:51
msgid "Add"
msgstr "加"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:52
msgid "Add All"
msgstr "全部加"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:82
msgid "Add Component To Monitor"
msgstr "将组件添加到显示器"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:179
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:218
msgid "Select a component first!"
msgstr "首先选择零件!"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:222
msgid "Component already added!"
msgstr "零件已经被加了!"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:242
msgid "Added component to monitor."
msgstr "零件添加到显示器."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:268
msgid "Component removed from monitor."
msgstr "从显示器中取出的零件."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:269
msgid "{} removed from monitor."
msgstr "从显示器中取出的 {}."

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\gui_monitors_tab.py:286
msgid " Reset simulation to add components!"
msgstr " 重置以添加构件!"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:17
msgid "The I18N sample application"
msgstr "操你妈"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:28
msgid "Close"
msgstr "关"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:29
msgid "Close the application"
msgstr "关应用软件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:31
msgid "&File"
msgstr "&文件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:36
msgid "Edit something"
msgstr "编辑东西"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:37
msgid "Edit an entry of something"
msgstr "编辑条目"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:40
msgid "&Edit"
msgstr "&编辑"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:45
msgid "&About"
msgstr "&关于"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:46
msgid "About the program"
msgstr "关于软件"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:48
msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:58
msgid "A nice label for the TextCtrl"
msgstr "操你妈"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:63
msgid "a search control"
msgstr "操你妈"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:70
msgid "Open a file dialog"
msgstr "打开文件对白"

#: C:\Users\Cindy\Documents\IIA\GF2\logsim\sampleapp.py:82
msgid "Choose a file"
msgstr "选择文件"
